老衲會喺圓寂之前，寫下出師表俾連登仔

過幾日又復活

老衲創業未半而中道崩殂⋯⋯

今天下三分 三登疲弊

此誠危急存亡之秋也

你唔係話自己不死架咩

因為天氣開始熱

我之前咒你圓寂你又話自己是不死

天氣越炎熱，老納越辣殺

然後被途人掉入回收商，狗也不屌